是日甜品 未瞓請入。。。

好餓呀

夜鬼中出兄

好好味呀

睇完就訓喇

好肚餓呀

我都整緊，成功嘅話就post上黎

早抖飛飛

食宵夜

等你post

啲芒果好甜
呢間賣$24，同一條街另一間糖水舖賣$35，仲要酸酸的

榴蓮？

定mango

巨b
是芒果

Oh

餓死小妹

引你地食宵夜

頭先睇 Nolan bb豬套戲
好正

睇完有無食野

睇個時食咗筒lays 綠色個個

請我食一個OK?

正 最鐘意食甜品

買咗兩筒
但諗落都係唔食咁多垃圾食物

最尾就完場飲咗杯奶

食晒D忌廉同皮皮

熱氣

啱啱食哂喇

終於比你讚

我食咗一個月薯餅，尋晚又食咗芝士脆脆，今日終於喉嚨痛

一日一奶奶
帶咁多野食入去

都係
爆咗兩粒瘡...
（右邊面豬登）

不過本身都有啲突出嚟（要好仔細睇）
又唔生（出街唔覺）
唔知叫唔叫暗瘡

好鍾意食忌廉

Home
Tvb 星際啟示錄

你之前啲瘡搞掂未
未突出嚟嗰啲可能喺底層谷緊

想高多幾cm

巨b唔是175up喇咩？

我都係

其實都清哂
就咁出街
最多覺得我臉有少少紅印
係最近爆咗兩粒

面膜好有用
聽老母講貴嘢嚟

好想弘b帶我去食醉雞雞

係
想上180左右
不過都18....

咩面膜呀有無相？

好似衰左

Wait ，去緊廁所

巨b已經咁型棍，再高啲真係不得了

超post啦

好呀 元朗爽爽好正

好似食過一次
是咪有分冰鮮雞同新鮮雞嗰間

係呀
吉妹係長定短髮
直定典
有冇眼鏡

賣相係零，我聽日再整過先

爽爽未執？

未呀搬左隔離鋪

40歲女人通常都會電曲把頭髮睇起嚟厚啲
眼鏡一時時啦

想睇現貨

隆胸物X2

用呢個

太熱，又冇撚睇住

好心咁夜就咪食嘢啦冇益嫁

肥婆

屌

咁細

巨b媽媽喺美容院買的？

唔緊要啦
整比邊個先

間唔中一次半次咋

對唔住

如果啲floormate唔嫌棄的話。。。

親戚買比我

好